{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097892?place[place_type]=GID&place[gid]=1097892&place[latitude]=36.2410744596&place[longitude]=129.3285416492&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 산아래하우스펜션"
    },
    "text": "こんにちは。浦項山の下のハウスペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加で人数がいる場合はご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用する場合、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことができます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の使用が禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約できます。 バーベキュー場の利用時間は15時~22時で、炭+グリル料金は4名様20,000ウォンです。 当日現地にてお支払いでき、駐車も可能です。 ペンション内に駐車できるスペースがあり、渓谷と海水浴場が隣接しています。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、一軒家は基準4名、最大10名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加で人数を入れる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。ただし、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式での調理や個人炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は15時から22時までです。炭とグリルの料金は、4名様で20,000ウォンです。当日現地でお支払いいただけますし、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "物品の毀損や紛失について、責任はどちらにありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 508
    }
}